[新手]ASUS gr8 II i5買唔買得過

真係新手咩都唔識，玩開ps4
上網睇完都唔明
想玩下食雞，r6，gmod，destiny咁
畫質唔高要求